呢個係全世界最可愛嘅生物！！！不服來辯！！！！！

睇書書
點解你隻衰豬咁得意呀！打你呀！

怎麽可以吃豬豬

咩黎架？餅餅？食得架？

我都已經開始戒......

不吃了

除左第一張之外貼黎做乜？

其實豬飼養方法一直都唔健康
早戒早著
同埋啲豬咁可愛

自爆

好想摸牙吊

哼！真正嘅生日豬你見過啦咩！

好可愛 好想食

嘿哈！神豬擺尾！

巧仁牙

連豬

又好睇又好食

主人我又要WFH!

我哋做永遠嘅好朋友丫！好冇呀？

睇落好好味

Wiggle wiggle wiggle

好得意呀！不過豬可愛過你少少！

Call me Lady Pig please~

鍾意豬嘅女仔都好虛偽
特別話自己鍾意豬，又去食吉列豬扒嘅肥婆

神豬發嬲！非同小可！
唔話我得意嘅人將會有此下場！！！

好似好好味咁

呢個型態好脆~~~~ 緻

再大啲就唔得意, 硬係覺得好臭

蘿莉真係全世界最可愛既生物

好正

推

正

睇第一張圖我仲以為樓主係拜登

我都超中意豬仔 終於有知音

以為樓主話緊蘿莉

我挨豬都follow左一大堆
好想係香港養隻豬仔

香港買唔知會唔會買左真係肉豬size既豬仔返黎
雞仔都好得意

me tooo
次次同人講都被反白眼

豬仔同好
不過香港養豬好似要申請

跳舞先！

（我：肥豬你唔暈架咩

細就得意
但大左

真香

我又要錫錫

ig @lilitama0605
自從養多隻新豬仔，大嗰隻就好似失寵咁

衰鬼！你好重呀減肥啦！

豬服～

你個主人試下再做野唔理我丫！
我就咬爛埋你其他文件！！！

樓主係巴打？

BB 時期咪得意囉
大個就....

養大個就賣佢豬仔

好眼瞓呀

好似要定量餵食
即係要隻豬仔挨餓
先唔會變大肥豬

豬豬係最可愛
戒咗豬好耐！！

你個名

我見日本啲人養豬都係！
超瘦好慘！！！
成個骨型走晒出黎

睇下你點選擇
瘦豬=細粒可愛唔健康
肥豬=健康但唔可愛

bb豹

狗隻

狗仔*

都係豬仔可愛啲

Utube有個韓國女人隻肥豬都好可愛

呢隻冇幾耐之前瓜咗

利申: ig follow好多外國mini pig

點解

連豬先係最可愛

豬食屎

唔知咩病
佢ig係 mybestfriendhank

好慘，屌你老母臭閪